其實同性戀係大自然阻止人類人口爆增嘅手段嚟！

好似聽過有人話第一胎普遍唔會係同性戀者，通常會係第二個或者第三個，都係聽人講，唔知係咪真

標題聽過
但咩第二第三胎冇聽過
不過其實唔止人類
動物都會

係神嘅旨意 人類呢啲咁垃圾嘅物種要減少下 基佬就係神派黎嘅使者

本來就係自然現象，
係人類鐘意打飛機先去迫害弱勢社群，
要歧視根本乜野都可以歧視唔關性取向事，
由細就開始mk圍威喝洽鳩毒撚，
高佬洽矮仔，白人歧視黑女，古代就歧視女人，
耶撚迫害科學家，異教徒，同性戀，
人類冇進步過，連畜牲都冇咁多呢d麻煩野，
只有爭地盤爭食物

聽過好似話如果母系個邊生育能力特別,
例如一家有三個或以上子嗣,
啲排中間嘅仔女比較大機會係同性戀者

幾時先改名做X界原種